
                      Para mi estuvo mucho mejor que la primera pero creo que daba para un poco mas la película. Pero de todos modos es mas o menos lo que me esperaba en esta entrega hubo más aventura se mostraron mas lugares como Sudafrica. Es decir tuvo buenas tomas, soundtrack, efectos. Pero si vamos por la historia del cómic creo que ambas cosas son distintas. Él Universo Cinematográfico de Marvel es la adaptación de los comics. Para mi estuvo 10 puntos xq entendi lo que quería llegar la película!